APM加高晒高層啲玻璃

Y？

其實要跳點阻都冇用

要死總有辦法

時代廣場早十幾年前都係咁

幾好
我自己唔算太得 得米8
成日靠住玻璃玩電話 都覺得好易趺落去

Btw
Apm 成日有人跳樓 鋪租會唔會下跌?

就算唔係防啲人跳樓
我都覺得要加高

圖入面最下面兩層好似無加到？

應該唔會 商場跳唔同住宅 客戶心態都唔同

知唔知咩叫高層
4樓跳唔死得嘅

如果頭落地先既話一樓已經死得

今天的我沒有極限

一早要啦，有時挨下條柱等人玩手機都驚跌手機落去

全玻璃啦

辦法總比困難多

幾時加彈床？再安全啲

好過唔加啦..

如果後腦落地踩蕉皮都死

完全睇唔到show

商埸自殺多數一時衝動，爬幾次爬唔到多數打消自殺念頭，支持

中間條扶手梯呢 ? 諗住拆左佢 ?

好老實, 又幾快手喎

apm係咪全港最多人自殺既商場

係 一直都覺得太short

我諗西九龍先係

遲d介紹商場，可以話以前呢度好多人由上面跳落黎自殺，所以你見到而家見到加高哂d幕牆

多九餘

同地鐵一尻樣，加多一吋就要比多一吋嘅錢，一半多少少好鳥

你企5樓睇？

佢意思高抄冇咁清楚

西九好似多好多 , 如果你仲當佢係商場既話

d 玻璃封到頂咪得

西九龍中心

跳樓熱點=人流多咗

即係要加租

新世紀廣場

點解唔封埋個頂？

要通風散熱

商戶自己都想夾錢裝啦。跳一件真係全場少好多生意，未清理好晒之前果兩三個鐘都唔會有人敢行入黎買野。

跳落嚟都慣晒
係驚唔知幾時責死人
多多都唔夠賠

七月旺d？

依個真
唔知點解覺得好矮 之前等人 想捱下都差少少仆落去

之前個欄\真心矮
一半個身位出左去
不過依家咁搞真係

邊會
有一日我親眼見到有人jump
我咁岩就睇緊apple watch
啲人咪望向外面兩下，就各有各生活
完全無視
得啲平時打發時間既廢老圍觀

Apm長期人流勁旺，跳完無耐
已經火速清潔好，幾有經驗
原位仲完全不留痕
啲大叔大媽咪由照企果啲位等人

由*>>>又

阻止佢喺呢度跳
要跳去第二度跳

APM真係長期都有人流所以跳死幾個人好似影響唔大
但如果啲單純靠假期先多人行反而

apm只係唔想啲人喺佢度跳

真係淡定

無用！ 怨氣太重

動物園咩 加鐵困吖